北角打記者 警察唔拉人

沒計啦 大陸人黎 點敢拉

選擇性執法 就擺到明

預咗，根本唔係黑、狗合作，而係狗係聽命於黑社會

警黑合作

預左啦

又一證據！

記者直播影住都打

成功撚到廢福

預咗還預咗 一定要文宣 屌到底

打白粉報

係都要火上加油

死仆街狗

真係勁撚嬲

又比人狙擊

警黑第二次大型合作

正式宣佈唔洗入北角
現加得記者已經開打
可以將警黑合作更多更大咁發揮
我哋要做嘅係收集今日北角打記者嘅文宣
而唔係入去加添混亂

入到去只會令到記者被福建佬打嘅事被淡化咗

警察仲有公信力
豬乸都會上樹

唔好入去 引你地入去 屈你地搞事

而家純打記者 冇示威者搞事

連登者食花生就ok

屌你老母

咪有個 港島東 POST 囉

你班撚樣係都要 獨立開個新 POST 既

屌你老母

岩呀 唔好入去 到時佢出手打你
你還手 係新聞就唔係咁講

話黑衫打中國市民

黑社會先係佢地主子

點解tvb記者同攝影冇比人打？

未打者 福建理西得你咩機構

因為tvb唔會去呢啲前線架
佢哋只係定點企高位影d人點樣對抗黑警
唔會影到黑警點樣保護黑社會

又比子彈